［即時行動］今日光復理大！

今日區選大勝，即刻入理大救人，唔好食人血饅頭。呼籲所有勝出區選之人，一同前往理大，乘勝追擊。（你唔撚係贏區選就滿足啊嘛？）

建議時間：1700
地點：尖沙咀
行動：聚人，步行往理大，和理非。

沙盤推演：
1）武力清場。新聞畫面愈暴力，經民意授權& 全世界關注的區議員，就愈能帶起國際輿論。具體將區選跟「反送中」、「自由民主」扣連。大勝。
2）拉据。獲得國際輿論，沒損失，小勝。
3）光復理大。不解釋。

準備：做好英文標語牌，自己帶在身，文具則自行決定。

和理非係出場，就今日。

推

怕唔怕100%DQ

也有道理。

再睇下大家點講

肯定會出手做手腳
都未正式上任就叫人出動做一啲有可能被DQ ge野
樓主咩意圖？

出咗聯合聲明撻伐警隊先啦

咪玩啦又想DQ咩

拉

sor9, 但兩條路都有可取處

俾人宣埋誓先好唔好

要DQ幾多個 388席

一定做得出

幾個去咪DQ幾多個 你又問得幾好笑

取啲乜？
去到啲popo又唔會俾佢地入去
咁作用係乜？
你只不過推班議員去死

我直接啲黎講
佢地係要入去政府制衡建制
係為將來
唔該放眼大局

無人叫區議員個人到現場架嘛
打定哂啲 email 開定哂會
黃大仙成個區議會開波屌鳩班黑警都得啦
區議員就行返區議員戰線啦
唔係選你出黎做咩先

咪撚做休息撚

投完票，贏左喇，但我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble